一  木頭人
一二三 木頭人
一二三 木頭人
一二三四五六七
停*


二  雲和花
一朵雲 兩朵雲
天上共有多少朵雲
一朵花 兩朵花
地上共有多少花*


三 大風吹
下課了 下課了
我們來玩大風吹
大風吹 大風吹
大風不停的吹
我們不停的跑*


四  摺紙
一張紙
四四方方
摺小魚
小魚水中游
一張紙
四四方方
摺小羊
小羊山上走*


五  回家
太陽下山了
小鳥要回家
小羊要回家
我也要回家
家是個溫暖的地方*


六 我的家
打開我家的大門
外面是青青的草地
關上我家的大門
裡面是家人的笑聲*

七 分水果
小妹妹
分水果
一個給爸爸
一個給媽媽
分到最後剩兩個
一個大一個小
大的給哥哥
小的給自己*

八  我愛爸爸媽媽
爸爸在院子運動
我送上一條毛巾
爸爸笑了
我也笑了
媽媽在燈下看書
我送上一杯開水
媽媽笑了
我也笑了*

